有無人同我一樣好怕第日會生女？

而家呢個年代 教得唔好細細個就比人破處 就算大個先破 分分鐘比人玩
想像一下如果生仔 16歲咁上下番黎同你講
「老豆，我破左人處！」
「老豆，我比人破左處」
真係兩回事

打開instagram d女自己放埋晒d性感照 唔知以為係以前比人出賣放閃卡

一於自己親手破個女處，廢事益人

鬼父

你生個女一個唔覺意俾李長治睇中左，你想窮都幾難

痴撚線

想像一下如果生仔 16歲咁上下番黎同你講
「老豆，我破左人處！」
「老豆，我比人破左處」
This

覺 佢係醒既還好
唔醒既實比依代D咸濕仔玩死

我怕生仔生左隻垃圾狗公多啲

有錢仔10個8個都係花花公子 咪又係比人玩

窮 人 生 仔

身邊咩人都有 其實好多時睇點教 幾有錢都好個女感情關係都係錯撚晒

對不起，我是窮人

女仔都會享受架嘛 都唔叫蝕抵姐

破處都算, 最怕係你個女話: 爸爸我俾人搞大左個肚

以前都係好似樓主咁諗，但生左女先知無當初想像咁差。
對比起其他同齡人個女真係乖巧啲，易教啲。
人地果啲細路仔日日嘈撚住曬。我個女就好靜好識體諒媽咪

老竇張床 特別易受精 我細細個就知

咁乖巧咁識體諒人既女兒，大個左就會比mk仔玩弄，比人用碌鳩摑，捉住個頭比人狂屌咀，將啲精射晒入口，你個女仲要含情脈脈咁望住條仔，lam晒面上啲精吞入去

諗起都唔開心

生咗個肥絲大隻你仲驚

到個女三十歲都仲係處你就煩

唔生就最好，咩都唔洗煩

所以話生仔先好
第時個仔征服咁多女
大把成就感
不過生個毒撚就唔好啦

日日捉老豆錯字

你唔洗怕啦，你都冇女

有錢佬: 扑 想扑就幾時扑 生得多仲好
死窮撚: 屌你老母搞鳩我個女? 窮撚生仔正仆街